其實儲蓄保係咪呃人

成日聽人哋講話買儲蓄保，幫手儲錢其實有冇人供完之後可以攞到預期嘅回報？